{
  "Default value": "默认值",
  "$ref '{0}' in '{1}' cannot be resolved.": "在 '{1}' 中的 $ref '{0}' 无法解析。",
  "Problems loading reference '{0}': {1}": "加载引用 '{0}' 时出现问题：{1}",
  "Unable to load schema from '{0}': No content.": "无法从“{0}”加载架构：没有内容。",
  "Unable to load schema from '{0}': No content. {1}": "无法从“{0}”加载架构：没有内容。{1}",
  "Unable to parse content from '{0}': Parse error at line: {1} column: {2}": "无法解析来自“{0}”的内容：在第 {1} 行第 {2} 列发生解析错误",
  "Schema '{0}' is not valid: {1}": "架构 '{0}' 无效: {1}",
  "Invalid color format. Use #RGB, #RGBA, #RRGGBB or #RRGGBBAA.": "无效的颜色格式。请使用 #RGB、#RGBA、#RRGGBB 或 #RRGGBBAA。",
  "String is not a RFC3339 date-time.": "字符串不是 RFC3339 日期时间格式。",
  "String is not a RFC3339 date.": "字符串不是 RFC3339 日期格式。",
  "String is not a RFC3339 time.": "字符串不是 RFC3339 时间格式。",
  "String is not an e-mail address.": "字符串不是有效的电子邮件地址。",
  "String does not match IPv4 format.": "字符串与 IPv4 格式不匹配。",
  "String does not match IPv6 format.": "字符串与 IPv6 格式不匹配。",
  "Value is not accepted. Valid values: {0}.": "值无效。允许的值：{0}。",
  "Incorrect type. Expected one of {0}.": "类型不正确。应为以下之一：{0}。",
  "Matches a schema that is not allowed.": "匹配了不被允许的模式。",
  "Matches multiple schemas when only one must validate.": "同时匹配多个模式，必须只匹配一个。",
  "filePatternAssociation '{0}' does not match with doc uri '{1}'": "filePatternAssociation '{0}' 与文档 URI '{1}' 不匹配",
  "Value is not divisible by {0}.": "值不能被 {0} 整除。",
  "Value is below the exclusive minimum of {0}.": "值低于最小（不包含）限制 {0}。",
  "Value is above the exclusive maximum of {0}.": "值高于最大（不包含）限制 {0}。",
  "Value is below the minimum of {0}.": "值低于最小值 {0}。",
  "Value is above the maximum of {0}.": "值高于最大值 {0}。",
  "String is shorter than the minimum length of {0}.": "字符串长度小于最小长度 {0}。",
  "String is longer than the maximum length of {0}.": "字符串长度超过最大长度 {0}。",
  "String does not match the pattern of \"{0}\".": "字符串不符合模式 \"{0}\"。",
  "URI expected.": "需要提供 URI。",
  "URI with a scheme is expected.": "需要带有协议的 URI。",
  "String is not a URI: {0}": "字符串不是有效的 URI：{0}",
  "Array has too many items according to schema. Expected {0} or fewer.": "数组项数超过了模式限制。最多允许 {0} 项。",
  "Array does not contain required item.": "数组中缺少必需项。",
  "Array has too few items. Expected {0} or more.": "数组项数不足。应为 {0} 项或更多。",
  "Array has too many items. Expected {0} or fewer.": "数组项数过多。应为 {0} 项或更少。",
  "Array has duplicate items.": "数组中包含重复项。",
  "Property {0} is not allowed.": "属性 {0} 不被允许。",
  "Object has more properties than limit of {0}.": "对象的属性数超过了限制 {0}。",
  "Object has fewer properties than the required number of {0}": "对象的属性数少于所需数量 {0}。",
  "Object is missing property {0} required by property {1}.": "属性 {1} 依赖的属性 {0} 缺失。",
  "Inline schema": "内联模式",
  "Create an item of an array{0}{1}": "创建数组项{0}{1}",
  "- (array item) ": "- （数组项）",
  "Allowed Values:": "允许的值：",
  "Example:": "示例：",
  "Source: [{0}]({1})": "来源：[ {0} ]({1})",
  "Jump to schema location ({0})": "跳转到模式位置（{0}）",
  "Convert Tab to Spaces": "将 Tab 转换为空格",
  "Convert all Tabs to Spaces": "将所有空格转换为 Tab",
  "Delete unused anchor: {0}": "删除未使用的锚点：{0}",
  "Convert to boolean": "转换为布尔值",
  "Convert to block style {0}": "转换为块样式 {0}",
  "Fix key order for this map": "修复此映射的键顺序",
  "Flow style mapping is forbidden": "禁止使用 flow 样式的映射",
  "Flow style sequence is forbidden": "禁止使用 flow 样式的序列",
  "Unused anchor \"{0}\"": "未使用的锚点 \"{0}\"",
  "Unresolved alias \"{0}\"": "未解析的别名 \"{0}\""
}
